% !TeX root = ../document.tex
% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = es
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
\thispagestyle{empty}

\makeatletter

\vspace*{3cm}

\textbf{Inmaculada Rodríguez Martín}, con NIF 43360612T, y \textbf{Juan José Salazar González}, con NIF 43356435D, profesores titulares  de la Universidad de La Laguna adscritos al departamento de \textit{Matemáticas, Estadística e Investigación Operativa} en el área de \textit{Estadística e Investigación Operativa}, como tutores:

\vspace*{0.5cm}

{\large \bfseries \textsc{Certifican}}

\vspace*{0.5cm}

Que la presente memoria titulada:

\vspace*{0.5cm}

\begin{center}
  \large \bfseries \@title
\end{center}

\vspace*{0.5cm}

ha sido realizada bajo su dirección por \textbf{Anthony Vittorio Russo Cabrera}, con NIF 
79063141C, y \textbf{Manuel Luiz Aznar}, con NIF 54057961A.

\vspace*{0.5cm}

Y para que así conste, en cumplimiento de la legislación vigente y a
los efectos oportunos firman la presente en \@location, a \@date.

\vfill

\makeatother


% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------
% ---------------------------------------------------------------------